而家係咪打風？

上水大風到仆街，有冇康城居民報下天氣

冇風 你撞鬼